戰爭殺敵人有咩問題？咁點解南京大屠殺有問題？

日本仔都係殺人姐
又唔係奪人
奪人仲暴力啦